真係希望現實有奇拿呢啲人

可以用私刑處決果兩公婆同個死老西

可唔可以解決d議員先

點仆街都無果幾條賤種咁無人性啦

會唔會死得太便宜？

有啊拉丁會唔會好啲？

利申 magi個個